君如夠班挑戰mayweather未？

牙如勁撚到 出拳又快
相信mayweather頂吾到三round